（大英祖國）2016最多BB安既名，你中左未？

英國媒體《Mirror》刊登了2016年十大初生嬰兒英文名字，Olivia和Oliver分別是女生和男生的第一名。

首十名分別是：

男：Oliver、Muhammad、Noah、Harry、Jack、Charlie、Jacob、George 、Ethan、Henry

女：Olivia、Lily、Sophia、Emily、Amelia、Ava、Isla、Isabella、Isabelle、Sophie

英國原來咁撚多伊斯蘭人！！

有如蝗禍

人地一係伊斯蘭就叫Muhammad
一定多格

雖然真係多

豬腦

個撚個都毛罕默德 阿卜杜拉果D名